<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Eu Me Demito</title><link>https://eumedemito.net/</link><description>Recent content on Eu Me Demito</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Thu, 02 Jun 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://eumedemito.net/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>O tempo e o controle</title><link>https://eumedemito.net/artigos/o_tempo_e_o_controle/</link><pubDate>Thu, 02 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://eumedemito.net/artigos/o_tempo_e_o_controle/</guid><description>Já são 11 horas da noite. Cinco eventos me separam do próximo dia de labuta: terminar esta tarefa, deslocar-me até minha casa, esperar por alguma comida de aplicativo, descansar por 5 horas de sono, e então realizar o trajeto de volta para este mesmo lugar. Se tudo der certo, num piscar de olhos estarei novamente aqui, sem perceber qualquer troca de contexto, nenhuma grande emoção, nenhum evento incomum, apenas o mesmo replay cotidiano, dia após dia, semana após semana.</description></item><item><title>Apresentação</title><link>https://eumedemito.net/artigos/apresentacao/</link><pubDate>Tue, 31 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://eumedemito.net/artigos/apresentacao/</guid><description>&lt;p>Olá, sejam bem-vindos(as) ao meu modesto espaço na Internet. Me chamo Engrenagem No. L396A, ou apenas e-L396A. Fui fabricado no Brasil junto a outras milhares de peças idênticas entre os anos 1990 e 2000.&lt;/p></description></item><item><title>Sobre</title><link>https://eumedemito.net/sobre/</link><pubDate>Sun, 28 Sep 2014 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://eumedemito.net/sobre/</guid><description>Olá, sejam bem-vindos(as) ao meu modesto espaço na Internet!
Me chamo Engrenagem No. L396A, ou apenas e-L396A. Fui fabricado no Brasil junto a outras milhares de peças idênticas entre os anos 1990 e 2000. Trabalho na indústria de tecnologia e vivi nos últimos anos situações profissionais que me levaram ao ápice do estresse.
Implodi.
Desde então, sou apenas mais uma das muitas engrenagens quebradas pelo mundo, e esse blog é sobre o meu fracasso como peça corrompida nesse sistema.</description></item></channel></rss>